去過摩洛哥 土耳奇 突尼西亞 入境以色列會唔會關小黑屋?

睇解釋啦
英文都唔識難搞啲，人地問你黎做乜你都答唔到
請個翻譯黎都要時間
搞你一日半日唔奇

唔會 但過關會係咁問你問題

去回教國家入境以色列唔係問題，尤其你呢d又唔係死對頭
你話去過伊朗沙特都話
其實最多係問多幾句，最後都入到
利申：屋企人去過

去完約旦再返以色列，唔好係機場搞退稅， 問題仲多過你出入境

戰士營受訓

去過iran再入以色列境
前後搞左兩個幾鐘
自己諗

有咩搞？小黑屋坐定不停問問題

乜野係小黑屋
大陸用語我唔識

我就比人叫左入房問問題
不過你土耳其摩洛哥又唔係敵對國家
無野好驚